(有圖)警蛆濫捕其間乘機非禮

17283？
17783？
大家幫下眼睇number

下次我會出力啲鬧：黑社會 黑社會

嗌殺人犯強姦犯佢地反應會大啲

好 嗌到佢地中風

約定你11月6 Sogo崇光百貨感謝祭 下午三點銅鑼灣見！

想保住份工而又有永久罷工效果？輪更制幫到你

長期罷工效果
來同行，齊參與
返shift，射波

邊日放假/射波 就好去遊客旺區振興經濟啦

一齊輪住嚟射波
入嚟集思廣益啦！

樽頸？攬炒？不如試下輪更啦